個頭好痛好想喊但喊唔出比我死左佢算啦

好大壓力，好多野係個心到抑壓住，身邊冇人可以傾訴，自從畢左業個個都分道揚鑣。。。

點解係得我一個咁多病痛
點解自己個腦咁廢
樣樣都差
前排又遇著個仆街
心好煩呀屌

想jump

sis唔好我聽你講啦

唔好啦

唔好得個想字 行動最實際

好亂
唔識講

唔敢

加油啊絲打

死毒撚

偏偏遇上毒撚

絲打唔好屈係心啦
講出黎一齊分擔下

果個人點PK法阿？

因乜解救會係毒撚搞到你心情唔好

tg ok?
你絲？
唔知佢有冇follow 我黎個ac唔想講太多

條仆街話因為我搵番佢所以佢試下一齊

每日頭好痛
疫情新聞睇到好辛苦
心口好似抖唔到氣

亂諗野+衰多口

我？

我鳩估炸，俾多少少background

有鳩巴

咁佢邊忽似毒撚

真絲怕咩認
我都想有棍
我都想做巴

睇咗你以前d文，絲打真係要睇吓醫生wow

jump左會點？

咁你咪去搵佢朋友

冷靜絲打，呢個世界唔係只有愛情.

佢根本唔值得擁有你。佢完全冇諗過你感受

我覺得自己錯付左，你睇下面我點講
我抵死
真心想死
點死

我會陪住你 pm我

。。。。

想jump即係唔會jump
樓主想人地關心啫

猶豫緊
好煩

死亡係永恆既事
你遲下唔想死都係要死
點解唔好好享受人生
一直以黎都覺得生活係美好既
你同小d負面既人講野啦
遠離能量吸血鬼

留contact 大量毒撚關心妳🥴

你要人愛你 你先要愛你自己

唔洗佢愛我了

岩
你愛你自己 就自然唔需要其他人愛你

你好啊，有情緒困擾真係唔容易啊。好多時候我地講出嚟都係想人明白，想人了解，但係成日比人話諗唔通。其實精神病都只不過係一種病，只不過係個腦有感冒。

如果我話你知，有個平台你可以搵到同路人，你會唔會試下用啊？我想同你介紹一個為精神病患者而設嘅對話平台，Mentalok。喺呢個平台上面，只要你輸入關鍵詞，系統就會幫你配對另外一位輸入同一樣關鍵詞嘅用戶。當系統成功配對後，你地就可以開始傾計。

Mentalok呢個系統同其他平台有咩唔同？
第一，無人知道你係邊個。當你開網頁嘅時候，系統會隨機分派一個用戶編號比你，你唔需要輸入任何個人資料。
第二，你想幾時，邊到傾都得，完全無時間地域限制。
第三，亦都係最重要嘅，你唔單止係比人幫果一個，同時間你都係幫緊人果個。

如果你有需要可以上呢個平台同人傾下計，或者你可以分享比身邊有需要嘅人！平台啱啱開無耐，可能會難啲配對到住。所以你嘅支持好重要！當然我唔希望你係有病果個，但係你都可以like and share 呢個post架！

平台網頁：
Facebook專頁：

你社工黎？

唔係，我病人黎，
我自己有抑鬱症同焦慮症，所以build左呢個平台
有興趣可以上黎傾計啊，我開住房等你！

btw我都試過頭痛到訓唔到

咁你姐係社工啦
躝開ok?我比社工水左去比萬幾蚊讀ive之後知伏走去第間呀屌

咩logic
社工唔會咁得閒自己一個整個對話平台啦
不過都希望你搵到方法醫好頭痛啦

係咪傾完唔頭痛